[求救]iphone自己熄機

有冇巴打今日update完iOS之後部機不斷自己熄機？
要充電先boot得返？
有冇方法救救佢

iPhone 6s，換過水貨電，用咗幾個月都冇事

冇

水貨電係咁，供電不穩

俾返部iPhone人啦

可以換機了